\section{Расчёт энергопотребления} % (fold)
\label{sec:расчет_энергопотребления}

Оборудование находится в режиме работы круглосуточно, \SI{1185.4}{\hour} в год.
Вода относится к общим расходам предприятия.

Стоимость \SI{1}{\kilo\watt} составляет \SI{5.04}{\rouble}.

Суммарное энергопотребление приведено в таблице \ref{tab:расчет_электроэнергии}.

\input{tables/расчет_энергопотребления}

Тогда затраты на электроэнергию в год составят:
\[
	\SI{10.28}{\kilo\watt\hour} \cdot \SI{1185.4}{\hour} \cdot \SI{5.04}{\rouble} = \SI{61 417}{\rouble}.
\]

% section расчёт_энергопотребления (end)
\pagebreak
